幾百人vs幾十畜龍你地驚乜撚

記唔記得魚蛋記唔記得新城市
向後走實有人仆街實有人落單嫁
落左單就冇嫁啦個個向後走
我唔明驚乜鳩

我覺得個lesson係
路障嘅重要性

可以廢唔可以無

我都唔明，我地齊心就一定走到，點解次次都要捱打，仲要俾人告襲警等等......